港大發現武漢肺炎如忍者 病毒量高免疫系統未必大反應

港大發現新冠病毒如忍者 病毒量高免疫系統未必大反應
2020-04-11 HKT 14:59

香港大學微生物及外科學系的合作研究發現，透過人體外肺組織實驗模型可見，新型冠狀病毒比沙士病毒的傳染性高，製造病毒量亦高出約3倍，同時有如「忍者」，即使病毒存量高，身體免疫系統未必有很大反應，亦未至於發炎，令身體未能產生足夠的干擾素阻止病毒繁殖，形容這是很「犀利」的手段。

港大認為，有關發現可以解釋到，為何病人的病毒數量很高，但可以沒有徵狀。

港大表示，在取得病人同意下，將本來需要切片代驗的肺部組織，同時用來進行今次實驗；有關發現有助研究用藥等，已於國際科學期刊發表。

儲夠力元氣彈

一病發可以幾日就死

潛伏儲point升致命性 痴撚線

香港政府：cut 大學醫學院budget 黎比d 狗 ot 錢

高智商病毒

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

支那:忍者?即係日本鬼子病毒啦

咁大籮大鼓嘅HKUMed扑咪，算賽後報告，天氣報告定傷亡報告？？？

大概睇到個擊殺周期

病發 4-7日最高危 , 7日之後唔好轉多數 20日之內死 , 大家可以計下隻 POPO 死期

你話隻病毒唔係人工合成既 真係無人信 真係集百家之大成

有懷疑就搵警賊叔叔啦🤗

武肺其實係咪上天喺度玩plague inc

而家個模式同頭段玩法幾似
剩係開低level病徵
咳同打乞痴個啲
搞到啲人覺得沒事兒 just another flu無警覺性

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子